「選舉事務處」已經開始核實懷疑種票嘅地址

收到核實信而唔回覆就會取消選民資格

你地有無收到 ?

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

瞓咗冇睇
陳小春坐監未？
————————————
聽日下晝三點愛丁堡要人！